日本人太無人性

阿爺咁細個就比日本仔殺左

留明睇手撕人蘿蔔頭

9歲就破到處
死而無憾啦

八年抗戰仲有三年就打完，大家要堅持

偉大既祖國如果當年有霧霾你班日本仔仲咁得戚